{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010543",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 정관 브라운도트 정관점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは23:00時に可能で、チェックアウトは12:00時までです。 入室のご利用案内は次のとおりです。 予約されたすべての客室には駐車可能な大型駐車場が完備されています。 朝食も無料で提供され、すべての客室でYOUTUBEとNETFLIXが視聴できるサービスも提供されます。 布団は羽毛で作られており、リラックスできます。 また、24時間無料で利用できるカフェもあります。 客室には一体型高級ウォッシュレットと高級バスが設置されており、洗濯機も無料でご利用いただけます(洗剤含む)。 ヘアアイロンやアメニティも無料で提供され、高仕様PC ROOMもご利用いただけます。 冷暖房システムエアコンも設置されていますし、スタイラーも客室に備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは23:00時に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "予約されたすべての客室には駐車可能な大型駐車場が完備されています。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "朝食も無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "YOUTUBEとNETFLIXが視聴できますか？",
            "answer": "はい、すべての客室でYOUTUBEとNETFLIXが視聴できるサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "布団は何で作られていますか？",
            "answer": "布団は羽毛で作られています。"
        },
        {
            "question": "カフェは何時まで利用できますか？",
            "answer": "カフェは24時間無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室には何が設置されていますか？",
            "answer": "客室には一体型高級ウォッシュレットと高級バスが設置されており、洗濯機も無料でご利用いただけます(洗剤含む)。"
        },
        {
            "question": "アメニティは無料で提供されますか？",
            "answer": "はい、アメニティも無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "PC ROOMは利用できますか？",
            "answer": "はい、高仕様のPC ROOMもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室に冷暖房システムエアコンはありますか？",
            "answer": "はい、客室には冷暖房システムエアコンが設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室にスタイラーは備えられていますか？",
            "answer": "はい、客室にはスタイラーが備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 241,
        "QA": 365
    }
}